香港巴士乘客大模斯樣屙屎 (有片)

隔住mon都臭

焗住臭死車上D人

屌，蝗？

痴撚線

個司機

ON撚鳩

有無勇士睇左 唔敢睇

事主好似有回應

?

急呀嘛？